寶馬2020 1系定Benz 2019 A class?

全新118i (hkd $300k, 140bhp) vs A220 (hkd$ 360k, 190 bhp). 你會點擇？

依度一定無人會支持你買三缸寶馬

利申：四月訂咗118i m sport
下個月攞車

5月尾訂 118i m sport，9月先攞車

3月頭訂118i M Sport , 8 月交車

住得遠 主要用黎代步
3缸副偈係細d，但試車都覺得ok
同埋空間118i 好似好過A220

我個人鐘意118 多d既... 但係見d人係咁踩佢變左頭轆同埋3缸就有d猶豫

你用嚟代步，唔係玩架車嘅性能的話
理閪人哋講乜

118i平60k有後座獨立出風口同個大天窗

咁細架車
後面有出風口無乜大分別
不過天窗都值錢既

我好老餅的，鍾意架車有支波棍，同埋唔想對住兩部ipad揸車

香港人對頭轆車ge熱愛真係遠超想像

可以點
後轆要C/3/IS

試完 岩feel 就落訂啦

香港人理得你頭轆定尾轆
最緊要車仔細細但最好坐到7個
馬力要夠但唔該最好under 1500cc
最好唔使1蚊1公里

咩話？頭轆寶馬？三缸引擎？
我唔理啦
總之而家坐到七個，有寶馬logo
三十幾個就買到
岩晒我要既野

A220 好似329K

lm

但係樓豬係問緊118i

可唔可以講吓點解買 M Sport?

我唔係針對樓豬
係針對緊啲港豬

A220真係買engine 送車，貴又貴d，冇後座冷氣冇天窗，內籠又勁多硬膠，玩比你條軨又無誠意，睇完車真係唔覺得值30幾

等代理今年出番A200再決定啦
應該做番320k
隨時送埋amg 件
但天窗又要加錢先有

出架二手 2019 F20 120i msport 2000cc, 230-250k 應該有

今代A200尾一字擔，A220先有四撚毒辣。

A class 好呀，你36萬買返黎用兩年，賣返36萬出去，
係28度見到d二手貴過新就知佢夠保值

之前同樓主有一樣既問題
問左好多比較識車既朋友 個個都係話冇可能揀BMW
但2019 A220全新香港應該得返幾架
2020 A200聽講係一定跟AMG Package 370k
完全唔吸引

利申: 最後買左BMW